點解可以咁痴線！！！

去親中大都見到唔同野

讀醫要識埋畫畫

太OP

印出黎架

係白板上面點樣印

可能因為佢地未係醫生

讀醫有錢有咩做唔到

進宿？
之前見過全幅人體器官圖，好癲

要啦
做複雜手術前班醫生要畫埋圖標明皮膚 血管 肌肉組織等等

唔意外